HKBN 家居寬頻 續約貴咁多 又唔想轉台

係唔係要遞cut form先肯減？
定冇得減 要硬食/轉台？

一定要cut左佢先會有優惠
早一個月前cut, 可打電話, email sd cut form, 門市交
最平99 100mb, mytvsuper 電話

驚講cut之後真係cut左

佢仲驚過你

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

咁過多半個月打去cut先

續約$198 1000mb+mytvsuper+家居電話
同佢拎cut form,先有優惠
$138 1000mb+mytvsuper

邊度拎？門市定電話講
我都就完約但想續

打電話cut/ sd email or 門市交 cut form

打黎叫我續約，同佢講要轉去網上行就自動減價

一定要填左form
上次電話打黎續約 重有2個月先完
我話我唔用你公司啦咁貴（168 100Mb)
佢話唔用要30日前通知。
我話好 聽日就去門市交。
交完第二日 又有電話打黎問續約(98 100Mb 送mytvsuper)

好 呢兩日整左佢先！